呢隻口罩防唔防到菌

No

made in china

D日文好流

真？

同問polytex得唔得

隔離post有講
我都差d買左
不過有戴好過無

成個盒冇寫BFE PFE 搏唔過
利申 啱啱經藥房都見到 研究左好耐

仆街了 呢排都係戴開呢隻 今日先發覺唔對路

銅鑼灣d藥房賣緊85/50，唔少水魚

送都冇人拎

屌我都用緊呢隻

做左水魚

仆街了

可以當廁紙抆屎

～豬咀阻吾阻到細菌

真係無人知, 我都有啲扮日本既, 有既就點都頂住當先啦, 再搵啲真正既 medical mask.

武漢肺炎係病毒黎喎

唉

連登質素

藥房出左好多呢啲日文包裝 無寫產地嘅口罩 求下你地唔好戴 唔知咩物質 戴撚到致癌 留返俾大陸西買啦 啲大陸藥房呃鳩返大陸西

呢款尋日問過幾間藥房, $50/$60/$70盒都有
$50盒嗰間老細話賣淨呢款, 講明係大陸造, 唔介意先好買, 夜少少個friend再去已經冇晒

同一間店今中午嚟咗批新貨, 又係中國制但係另一款消委會試過嘅, 成個貨架擺出路面, 應該有100大盒以上, 一盒有十小盒50個, 過咗幾個鐘就冇晒, 因為啲人係一大盒咁買

防到菌但防唔到病毒🦠

防到菌都冇用，新型肺炎係病毒引致，而非細菌。

同問, 有冇巴絲知道呢款得唔得 上面冇寫BFE PFE果D

但新型肺炎係病毒會經飛沬傳播
口罩可以防止飛沬傳播

冇寫BFE PFE = 廢

戴口罩 勤洗手 勤換口罩

1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

防飛沫

同問呢款得唔得

包裝有以下資料代表堅嘢
查埋官網/網上資料都有=可信性好高
再唔係就睇消委會測試結果啦

台灣標準 CNS 14774
美國標準 ASTM F2100-11
歐洲標準 EN14683

睇返佢基本啲BFE, PFE聲稱有幾多%

用緊日本SARAYA - 醫療用三層外科口罩

巴打請問邊到有得買？

屌 我都買左呢盒
仲要用65蚊返嚟

有無巴絲買左呢隻無寫咩BFE..唔知work唔work..

最少要有三層獨立瀘紙先得

樂天, 冇獨立包裝, 但好撚平, 50個三百YEN唔洗

買左呢隻

有就戴住先啦 我冇晒咁濟 有咪算好

參考消委會嘅報告黎買穩陣d

有冇一啲簡單嘅test可以知個口罩防唔防飛沫 啫係例如防水嗰啲

諗起上次沙士個個都係是旦喺街邊藥房買口罩，仲要連盒都未必有散裝買

防唔到，唔好買

Pin this plz

同問 今日都買咗盒

有咁多 Post ，有必要自己又開一個？

爬下 Post 都見到呢隻廢野啦。

n95賣$380

寫住防塵咋.....唔好買

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

邊到仲有得買bfe/pfe口罩
發現自己係傻仔，屋企個隻冇

如果個盒冇寫但打開入面個膠袋有寫呢？

我老豆都on99咁買左盒 一黎包裝超流 二黎冇寫原產地 同埋佢寫活性碳纖維 100%廢

下次買一定要睇產地 包裝寫明係surgical mask

除咗PM係有寫防到99%細菌
其他嗰啲係咪都係廢

依家先知原來有分咁多
重要有假口罩真係厲害

樓主
格黎PO已經討論過呢隻口罩
佢影出黎薄到透光喎

係呢隻
但而家情況建議使用Astm level 2甚至level 3口罩

cls

有無人知呢隻有無用

我買左$29一盒

屌 我最後喺日本直接訂返來 日本制 BFE99%
（見到我買個隻hktvmall貴四倍）

睇日文個段字 佢聲稱可以防病菌
但冇樓上巴打講既認證 同冇話防到pm2.5既粒子
有啲危 但冇既照頂住先

師兄咩網訂？
但而家訂新年前收唔收得切貨

唉屌 中撚左伏

我係依隻
買得太心急 因為成個商場得返一間有
得pm3.仲要唔知防唔防病毒

執笠倉？我都係

邊到仲有呢款,屋企好耐之前買落得番半盒

已經入手左3盒

韓國買咗隻有寫iso 14001 and iso 9001certified
想問下防唔防到菌？

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

聽日再買過啦

大把人買咗呢隻中晒伏

我用開呢隻

尼隻ok??

屌去colourmix夠膽死話日本造
好彩上網check左

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

唉屌買左盒
都唔知用唔用好
但日日都要搭巴士
係咪買到另一隻之前用住頂住檔先

日本樂天
我買果隻佢都話成3-7日先出到貨
新年一定唔得

有無邊隻口罩推介

Thx ching

有無人買依隻

我都係咁諗 有好過冇 頂住先

同問

真係屌佢老味 仲要70$ 黑心診所

邊度買

卓悅

你如果係樂天買要睇清楚 好多大陸制 你睇完個牌子 去隻牌子官網再睇 BFE%

獨立? $$?

屌 咁撚多假嘢㗎 d中國假貨周街都係
屋企d誠哥口罩就冇 都係網購算

58蚊, 唔係獨立包裝

就咁睇係ok

想問依隻真定假

唔好買大陸制

防到飛沫就得啦

想問下台灣中衞口罩防唔防到

有無黑色口罩又防到菌？

依隻中國製有無用

Hktvmall買左幾盒中國製應急😷

同問，喺屈記買左幾盒，返到屋企先睇到中國製

香港市面有無得買？
我之前買定好多口罩，追post先發現好多都係假貨

呢隻寫明台灣嘢，但冇寫咩標準，大家點睇....

同問呢隻有冇用？

阿里巴巴批發價五蚊 自己唸啦

屈記賣撚埋啲支那做口罩
佢自家嗰隻呢？！

最起碼要有 atsm level 1 口罩標準先可以買，而且一定唔可以支製

肺炎嗰隻係病毒嚟 兩樣嘢

大部分口罩都MIC 不過既然係屈臣氏買/有BFE PFE99%應該可以放心用

我都有買你上面數落嚟第三盒 係咪廢架？

有冇人知依隻o唔ok
佢個盒冇寫BFE
但入面個包裝又有寫
都唔知係真唔係
驚係假口罩

no

想問下各位ching呢隻防唔防到菌
寫住made in china

邊度有

PM2.5 is ok

係藥房買左幾盒 唔知work 唔work

係日本買左呢款

唔知得唔得

N95緊係得

但老實講，代工同山寨2回事

大家搞清楚先啦
最大問題其實係支那公司
made in china 呢個時代好難避到
最緊要係個QC
一個日本公司支那制
同支那公司支那制
已經好撚大分別

大J條片教人要買標明有pm2.5既口罩喎

可以 =P100 口罩

知唔知個罐用幾多次先要換

呢隻ok？淨係寫左花粉

見有人喺九龍城藥房買左

Muji呢

6092X 48個鐘就gg

賣晒啦一早

係咪真架因為佢係made in China 但有日本網不過好多口罩都係大陸製既 唔該曬

我見包裝又冇寫bfe果d 包裝又寫住防塵所以驚唔得

48

其實主要擋飛沫姐 唔使咁講究啦

左下角寫 99% 你可以剪開佢睇下有無三層

起左你底你都係藍田人
你係邊買個盒野？
我係啟田二樓間啟源買
見佢收銀痴住大大隻連豬
不過其實D staff自己可能都唔知d口罩流

佢自家嗰隻都改咗支那制

PM2.5 就得

PM2.5好似代表BFE PFE果啲都過哂

有錯請屌

我都係戴緊呢隻

佢就話3層構造阻擋有害物質，但係無講咩有害物質

屈記仲有無貨

請問一下呢啲得唔得唔識日文

屌做咗水魚
其實豬咀係咪最安全？

有 但要搵

上面唔係有寫感冒 飛沫 pm2.5咩

最低寫住pm2.5果盒ok 其他唔識

thank u

請問呢隻得唔得

仲要唔係間間屈記都會賣

btw網店依家都冇貨

唔得！！！ 呢啲布做或者係可以重用嘅一定唔得

唔戴仲好 大菌食細菌

唔得

得

PM2.5得

Thanks

可以 消委會做咗測試，不過你要戴一次換一次，一次30幾紋

我都買撚咗盒$60
藍田仲邊度有得買

測試結果好似係93 定95% 自己追文

muji有口罩！！？ 第一次知

我都買左第一盒 唔知得唔得

幾多錢？

我見佢好似幾出名咁 信任度多啲

周圍啲藥房好似都得呢隻
同區幾間行晒都係
仲有儲備就唔好買喇

大陸造唔緊要
因為我係日本買到既都大陸造
問題係藥房呢堆似係大陸黑心口罩
來歷同材料都不明

日森買左600個pm 2.5
中國制都頂住先，其他唔送HK用轉運起碼要半個月

樓主果盒防唔防到？買左一樣

得，上面都有巴打check埋官網
以下係小翻譯：
佢有寫ウイルス=virus、かぜ=風邪=感冒，又係真.日本牌嘅應該都信得過嘅
如果無就最好唔好買，通常都係扮日本...

Medicom直頭正嘢啦
雖然mic

好 唔該曬
(官網果個都喺我來)

Mic?唔係好明

Made in China

我屋企都有呢隻

寫住bfe pfe都廢？
其實藥房應該十居其九都係廢

呢隻有用

呢包賣幾錢

有冇巴絲解釋下stand for咩？

1.
睇官網呢個牌子有分花粉用（99%VFE）、感冒(かぜ)用（99%VFE）同兩用（99%PFE VFE），係買就買後面兩種
介紹無提到國際標準

2.
介紹寫99%阻擋花粉、病毒（揾公證行test，睇返係跟ASTM標準）

3.
張宣傳圖寫98%BFE PFE

結論：日本依然係咁中意用自己個標準

Medicom款唔係royal級咩(雖然好似真係支那製)
可以睇下佢上面有冇寫嗰啲標準數字同埋消委會報告

有冇嗰份報告 反而想買啲非支那製

好詳細
唔該曬你
咁我買後面嗰兩款

重用會帶埋啲病毒返屋企再唔係嘅話要即棄/日日消毒
覺得即棄嘅外科口罩/n95會好啲

份野好似17年出 搵口罩 消委會 測試 應該會有

剪開有三層 但好似好流

正解
Iphone 中國做一樣道理
不過最理想一蚊都唔好比支那人賺

香港製造 呢隻得唔得

分辨日本包裝盒口罩小心得

醫院都係用呢隻

邊到有 網上好多都係日本製level 1 咋

一直用開呢個牌子
雖然比較貴 大約3蚊港紙一個
但係made in Japan有保證
聲稱隔到99% pm2.5
5層設計 又有銀離子層殺菌
應該係除左n95之外最安全既口罩

可以用代購網buyee上rakuten買
search三次元
大約一星期到貨
50個裝*3盒最平

要快出貨就唔好揀幾間鋪頭一齊運
重新包裝又等幾日

仲有一款三次元高密著
口罩四邊都有塊布密封防漏氣
又厚身好多 不過會焗

運費大概幾多？？

有興趣 但一箱都好多

呢隻係咪level 2?

加左都平過出面買好多 巴打介唔介意留個tg夾？

已經缺貨

buyee 貴到仆街用buyandship
或者直接日amazon 直運啦

上年淨買150個
140港紙運費

呢個係比樓主跟住買嘅sample 我話買左廢嘅就係樓主個隻

VFE先防到，無VFE唔使再諗

應該好少喇 我月頭叫老豆買定 個陣都傳有肺炎傳得好勁 仲要係made in Taiwan

呢隻work唔work架？

有冇人知呢兩款點？
搵極都搵唔到

有冇keywords... links

サラヤ サージカルマスク ブルー フリーサイズ 175mm×95mm 50枚入 50095

入手咗廿盒俾冚家用

產地：湖北

應該市面上再無有效既口罩賣

一係賣晒
一係就比人囤晒啲貨

再唔係就比人炒價炒到高一高

ｐｍ２.５既全部都得

ｐｍ２.５以上既全部都得

影晒盒既６面樣黎睇下

病毒可以快速適應新既宿主

允許病毒變種

呢次係病毒對人類既最大型審判之一
可能，達到 瘟疫 級別

唔知，

會唔會變黑死病翻版呢？

黑死病（英語：Black Plague）是人類歷史上極嚴重的瘟疫之一。起源於亞洲中南部喜馬拉雅山區[1]，一說起源於黑海城市卡法，約在14世紀40年代散布到整個歐洲，而「黑死病」之名是當時歐洲的稱呼。這場瘟疫在全世界造成了大約2500萬人死亡，根據估計，瘟疫爆發期間的中世紀歐洲約有佔人口總數30%-60%的人死於黑死病。

呢隻唔太好戴但ｏｋ既

台灣製造

呢種總比假既好
出面好多日文字假貨

直送香港定轉運
運費幾多

２０２０年出過份

上網比幾蚊買

不過市面上應該無［乜貨比你買到

30蚊5個

而家口罩冇撚得你揀?

應該係大陸用啲用過巾呀
醫院啲有血床單呀等等回收再造

唔是買的 我喺診所返工拎咗幾盒

唔出奇嘅⋯
但建議有得喺網上訂 就算貴少少都要啦
再唔係退而求其次 最少都要戴有BEF PFE嘅口罩